食魚魚（酸菜魚）

睇見就唔開胃

不了

食幾多餐魚！

脆翼

ok

because fish好味

點解可以冇湯，飲晒？？

喺另一個兜

jen

is ar

34b

is 34G

正

點解成日都咁近鏡

34